
                      Para empezar os recomiendo que vayáis a verla al cine en 3D. Estoy deseando que salga en DVD para comprarla porque es una gran película. Me ha encantado que los avatares dieran hasta su propia vida para defender su árbol. Si queréis ver acción, ficción, aventura y amor id a ver ésta película
        
            